求教： 最平keep 住電話號碼方法

而家我公司出左個無限上網plan 比我
咁我本身個plan 就唔洗再每月比成300幾蚊咁多

但係我又想keep 住個手提number，請問最平既方法係可以點做呢？

You can't have your cake and eat it

用雙卡機
完約之後帶號轉啲cheap plan

儲值卡，50蚊半年

我早幾日去左中移動問，佢話冇哂Sim Card...
聽講CSL 有個hello plan, 明天打算去問下。

Hello卡打去CSL做乜

我去門市問呀

轉最平無上網得通話個個plan 放足幾年錢都係1000蚊 有d平到38一個月

我用緊張imc卡留number

去中移動買張98卡轉nub去儲值卡

得5間門市咋
沙田上水有人話唔做新客啦
你真係咁好彩MNP到就hello啦
你無其他detail下養號叫平gala

人地家陣睇中左放10年$400蚊
養號就咪鬼上台啦

我用緊蚛蟈聯通$11 500分鐘月費養個no.

On99一問
其實養住個number有咩用
貪靚number?
返工電話唔洗成日用？
係外國好少返香港？

連號轉自由烏

聽落都係HELLO CARD 最抵又唔難搞
但其實上網搞唔搞到呢

追下儲值卡集中post啦

支那移動 8蚊 /月

mnp 萬能卡 43蚊養1年

點解有咁平既?

支移收我$9 喎....

用esim加幾多？

上網搞得IMC, club sim,simplify果d
Hello出左名難搞
你住銅鑼灣另計啦